admin請幫手del post

應會員要求

當你哋仲猶豫緊527點算嘅時候，就話你知民族英雄徐步高曾經做過啲咩啦

謝謝